"Laat dat maar aan mij over, mijn lieve vrouw is zo gehecht aan mij dat mijn wens is haar wet, dus maak je niet ongerust over dat hoofd. "
Het zou goed kunnen dat ik me helemaal niet ongemakkelijk voelde, maar vrij zeker van dat het was precies wat mevrouw V. zou hebben voorgesteld als ze dat niet was geweest ingehouden door voorzichtigheid.
We hoorden achteraf van meneer V. dat ze dat had gedaan gesimuleerde bezwaren vanwege mijn jeugd, maar het allereerste moment ze kon mij persoonlijk een woord zeggen, het was om me te vertellen wat een genot het was had haar gegeven dat haar man in deze zaak had moeten voldoen aan de zeer wens meest naaste en liefste aan haar hart.
De ceremonie verliep uiteindelijk zoals was voorgesteld, maar het was er zeer zeldzame intervallen die ik een kans kon vinden om ons oude te vernieuwen vecht op het gebied van Venus.
Ondertussen had ik geen reden om spijt te hebben voor zover de toegeeflijkheid van mijn erotische passies ging, omdat, voor bijna twee jaar, dat is totdat ik mijn achttiende verjaardag was gepasseerd, ging ik verder geniet van ononderbroken gelukzaligheid in de armen van de luxe en fascinerend Miss Frankland, of in orgieën met haar en mijn zussen, wat culmineerde in elke overmaat aan edities die door drie vrouwen kunnen worden genoten en een jeugd.
Sterker nog, we hebben allemaal te veel toegegeven, als ik mag oordelen van het feit dat, althans tot Miss Frankland en mijzelf, de hengel had bijna een noodzaak geworden, en af ​​en toe hebben zelfs mijn zussen het toegegeven gaf ze een fooi.
Onder de bekwame begeleiding van Miss Frankland werden we de meest perfecte adepten in elke wellustige verwennerij van gladheid.
Maar... Ik moet haar ook de eer geven om nooit ons onderwijs te negeren.
Inderdaad, ik mag zeggen dat het opgedaan is door de intieme vereniging van onze lichamen.
Voor die achtenswaardige vrouw maakte indruk op ons om haar vriendschap en vertrouwen moeten we recht doen aan haar leer.
